屌唔好叫口號啦 你諗下旅客感受

你依家要阻人 阻人仲要逼人聽你訴求只會令人反感
阻人我支持 但一定唔可以無禮貌同叫 一定要忍
依d短期憤怒會開始無 之後先開始見到成效

睇Twitter 有人同遊客有肢體接觸喇
何必呢？
你阻佢走 機場就癱瘓到咩